中國剝奪犯罪者既政治權利2-3年 個目的係咩🤔

乜有政治權利既咩

拎去打靶架話d器官就可以屬於政府